隻狼買PS4 pro定steam？

電視用LG b9 4K oled
電腦用2080ti 9700k TN Monitor

點簡？

pro

Ps4 啦

PC

pc配手制

動作遊戲幀數行先，感覺pc會好啲

我用PC玩先格擋到
PS4玩狂死

有2080ti 仲買ps4版係咪on9

渣既

除非ps4獨佔 同你無電腦
否則單機驚pc for sure

PS5

steam + xbox 手掣

有2080ti 唔駁OLED, 好浪費喎
1. 搬部電腦駁電視玩, steam 版兩個鐘內唔啱可以refund, 你無損失
2. 唔知你有無其他android tv box駁住OLED, 有嘅話裝steam link remote play, 電腦都唔駛搬, 唯一考慮係你係廳dualshock 4駁唔駁到PC(有牆會擋曬bluetooth), 同埋network 夠唔夠快, again 兩個鐘內唔啱可以refund, 你無損失

PS4 版就唔太見議啦... 個framerate

真係正過ps4個手制

30fps咪又咁玩

PC永遠行先

pc

Steam而家都連到PlayStation手掣
睇你用開邊隻姐

一定難玩d,樓主2080ti基本上唔洗問

PC

60FPS玩隻狼格劍爽到爆

ds4好垃圾

NS pro呢？連唔連到steam？

想問下巴打如果駁線只可以係hdmi冇dp？
另外你講嘅steam link remote play會唔會有delay嘅問題？